宇宙雖有其起源，卻沒有終結—— 無限。

宇宙雖有其起源，卻沒有終結——無限。
星球也有起源，卻因其自身之力走向毀滅——有限。
歷史上擁有智慧的人類往往是最愚昧的。
生活在海中的魚不知道陸地的存在，如果它們擁有智慧也會走向毀滅。
人類如果想要超越光速，比魚類生活在陸地更為滑稽。
這就是，對於反抗神人們的——最後通牒。

人被殺就會死

好期待Steins Gate 0 動畫化

2017年一定有 放心

好期待動畫點將2條世界線表達出黎

動畫版唔知點出
一個路線接一個路線，但時間點又一樣

Game 無將跳線原因講清，要自己推理，唔知動畫會唔會畫出腸表達出黎

呢樣真
當初我都要上網自己睇翻個跳世界線原因

而且條條角色線又有爆點

我係講劇情章節路線唔係世界線
雖然有啲路線係一條完左回到過去又一條
但係如果係順住劇情走向播黎表達好似唔係幾夠喉

無記錯唔同線既取決點係助手遺產落入邊個組織手上
俄羅斯/美軍/Stratfor/Sern，當中間接影響埋篝既命運
透過改變未來再間接改變過去，最後造成跳線

應該係共通線> 助手線> 嘟嘟嚕線 >True End
助手線中間唔知會唔會插入真帆線，兩條線係同一個變動率互相連接

唔知大家有冇睇過

好耐之前睇過 其中一條女好大波
唔記得邊個

想睇かがり線

會喊出黎

屎坦因滋基度世界第一